美媒Politico 消息：美英加聯合歐盟 向中國發動制裁

The United States, Canada, Britain, and the European Union are set to announce an array of sanctions on China on Monday over what U.S. officials have called a genocidal campaign against Uyghur Muslims, according to two people familiar with the issue.

The sanctions are expected to vary in type, and will include Global Magnitsky economic sanctions on individuals alleged to be involved with the mistreatment of the Muslims in the Xinjiang region of China.

Tui

美英歐 已中 只差加拿大

咪又係新彊4條蛋散,陳全國都無,仲廢過廢侵

澳

啲維吾爾人等咗幾多年

布林肯同時間訪問歐洲

同上

剩番兩眼同日本會唔會跟機?

五眼聯盟

澳洲快 d 跟機

等到都無用
絕種了

如果制裁香港. 日本加入效果應該更加大

望就係先開個頭

睇嚟之後到港共班狗官，以後唔駛去歐美

日本單係禁入境就得，其他有冇無所謂

澳紐日

日本台灣都係

30000警甴及其家屬

澳洲？

如果用歐盟個種制裁 對付港警就
真係環球通緝 同四萬警户口全部被凍結

推

美國個LIST呢?